禁蒙面法上訴結果將於4月9日頒布

咁梁天琦嘅上訴結果幾時有？

出獄先有

其實有無立法會議員可以跟下

乜可以咁撚樣嘅咩 審完半年都唔出判決

想當年話四星期有結果 依家有冇四個月

我等睇正苦上訴成功

令全港中武漢肺炎

上年10月頭搞上訴

拖字訣

政府一定反cup
唔反cup我切乜都得

講定omdb

淨係審你一單咩大佬

等睇香港法治淪為笑話

有潘兆初 林文翰
政府反cup係100%嘅事

歡迎bin c(我都想被bin)

法官一定中武漢肺炎

後生唔俾口罩出街 後生死快d港共

我all in政府
OMDB

政府輸咪終審

再輸咪人大

冇得輸

肯定政府贏拖咁耐 傾掂數先判

老老實實 今次想政府贏 全部唔畀帶口罩

我要攬炒

政府上訴由12月到而家唔止3個月，隔左咁耐，仲點可能輸?

林鄭：over my dead body！
法官：（好！！！！！！！！）（掌聲）

+1

算la 咪又係剩捉後生

等睇疫情期間輸
之後所有人俾人拉

真唔真？ 梁天琦判刑都拖左十世

如果政府輸 豬乸都會上樹

一定係上訴得直啦，如果唔係都唔會公布啦拖夠10世先

全民咳嗽師

上訴成功硬

Agger 佢唯一有機會縮就係因為怕美國4月report打真軍

抗疫就係人都帶啦

半年都黎啦

泛民：哦你講個暴徒阿 wfc

星期五 777: 我宣佈香港恢復死刑 戒嚴行軍法 政府首長改由鄧炳強擔任 任何人對警察不敬 最高刑罰死刑 最低終身監禁

唉香港已經玩完（?
我手足們點算

上訴成功囉 仲話香港有法治？
戴耀廷都話法治已死

香港肺炎數字準備多過坡狗

Btw wiki&沈祖堯準備坐花廳啦

岩岩都睇到

最好全香港禁止戴口罩齊齊肺炎

唔好將你嘅說話放喺人地個口

有班人叫你等埋終審
到人大出手事就嬲爆 好嬲 等下次再告過 再JR過
不斷重複

然後就屌你班人唔識野 明明係保障 點解唔用

over over !!

Source

奢望泛民救本土？天方夜譚

多條法例俾狗選擇性執法

民主黨發聲明回應旺角發生的暴亂，認為事件不能讓兩派容忍、並譴責任何暴力和縱火行為；對於有記者採訪期間遇襲受傷，深表憤怒，譴責襲擊前線警員的暴力行為，對受傷人士致以慰問。[244]聲明又指，襲擊警員事件與向天開槍示警事件均需全面調查，公開結果，追究違法行為；要求政府全面檢討社會嚴重矛盾的深層原因, 包括民憤不斷累積爆發、港府為何失去管治威信及今次導火線的小販政策。[245]

公民黨回應旺角騷亂，指事件是由民生事件而起，因處理欠佳，發酵為騷亂，原是可以避免。公民黨又譴責暴力行為，指示威者縱火、掟磚、襲擊警員和記者，多人受傷，財物損毀。記者正常採訪受阻、受襲，工作器材被惡性損壞，嚴重破壞新聞自由，公民黨絕對不能接受。[246]

推

推呢個

希望政府贏啦

跟著我地一齊染病

香港笑話（法治）

佢地正仆街，你應該講埋白頭佬同黃碧雲

但今次我見到嘅係，當去71之後，佢地明白咩叫禾勇不割，有幾最要，我見到飛機師，鄺俊宇buy time for us，比時間我地四散。我見到胡志偉有用過腦
人係要進步，物競天擇適者生存，有進步就留，唔識就走。泛民一定要鞭，大力鞭，鞭完有改，就大力讚，冇就再大力屌，屌到啪啪聲。若果死都要講返以前嘅嘢，而唔比建議，即係唔識進步嘅係你，你會同毅進仔一樣， 廢物無異。

上面話「唔好將你嘅說話放喺人地個口」、「Source」個兩條撚樣，好明顯就係舊年六月先關心政治嘅黃絲豬，以為泛民係正義之師

不過最近係好大進步嘅 尤其係民主黨

同埋講緊魚革 有柒頭問緊魚革
關白頭佬同黃碧雲鳩事

可能到時又話咩外科口罩就得
豬咀就唔得之類

驚有盲毛睇唔到 post多次

民主黨發聲明回應旺角發生的暴亂，認為事件不能讓兩派容忍、並譴責任何暴力和縱火行為；對於有記者採訪期間遇襲受傷，深表憤怒，譴責襲擊前線警員的暴力行為，對受傷人士致以慰問。[244]聲明又指，襲擊警員事件與向天開槍示警事件均需全面調查，公開結果，追究違法行為；要求政府全面檢討社會嚴重矛盾的深層原因, 包括民憤不斷累積爆發、港府為何失去管治威信及今次導火線的小販政策。[245]

公民黨回應旺角騷亂，指事件是由民生事件而起，因處理欠佳，發酵為騷亂，原是可以避免。公民黨又譴責暴力行為，指示威者縱火、掟磚、襲擊警員和記者，多人受傷，財物損毀。記者正常採訪受阻、受襲，工作器材被惡性損壞，嚴重破壞新聞自由，公民黨絕對不能接受。[246]

法院邊有收天價

天價係律師費 (+ 對家律師費)

希望上訴成功啦

唔割席已經要謝主隆恩

Peter攞料

點撚樣？
係咪我老屈泛民？

提下你個名啫，唔使咁緊張嘅
Peter攞料

劇本：今次上訴失敗，政府再上訴至終審，結果反ＣＵＰ成功無仇報

咁就要here immunity

人大真係冇得輸

3萬thx

民主黨...回應旺角...暴亂...譴責任何暴力和縱火行為...譴責襲擊前線警員的暴力行為

公民黨又譴責暴力行為，指示威者縱火、掟磚、襲擊警員和記者，多人受傷，財物損毀

紅色大字俾班泛民傻閪盲粉睇下

一定上訴成功
然後又要去court of final appeal
又搞多你幾年

有冇得暫緩執行？

最後反cup係人大釋法

政府反cup成功，狗隊宣佈重用禁蒙面法，民主派譴責，親中派表示歡迎

呢個時勢一定係政府贏
但因為疫情而帶口罩可以豁免
整個灰色地帶俾POPO可以"嚴正執法"

黃絲豬：上facebook俾嬲嬲+ig post文宣

如果劇本真係要定政府贏，一定又比政府更多權力，幾時先可以戴由政府決定，例如疫情期間，完左全部唔比戴，戴左都淨係捉後生仔

泛粉多智障

講真
疫情一完
經濟已經必定玩完
班低技術率先失業
我唔知到時你蒙面唔蒙面法
我剩係知 好景仲忍下你
13億市場？
人命都送垃圾 公認Made in china ＝垃圾
外資走既走 大把廠可以replace china
13億人開工都有問題 有乜市場可言
政策朝令夕改
反枱啦
你咪繼續禮崩樂壞
關係法肯定提早玩完

香港只是另一個威尼斯
無前景可言
惟一希望是中共亡國

國家機器岀哂聲，想唔反cup都難

我都想鞭你屍

一巴巴摑落去OMDB度
有信仰嘅人總會面臨信仰崩壞，仲要係極速回力鏢果隻。

2019至2020已經有3個特別出名

-0-0
有政府唔怕
OMDB

J2 production

Youtube戰線，有位手足拍片，keep住揾啲中立少少嘅內地人傾計，需要支援，唔好比班五毛狗騎劫咗comments

我預計之後歐美一早玩香港牌報仇

真係bin成世